有無人知大家樂排骨菜飯豬扒個汁點整?

平時睇食譜都係講點醃點煎豬扒, 個菜飯就炒完再加落飯煲整.

但我覺得個神髓都係豬扒個汁, 撈飯一流
有冇巴打知個汁係點整?